點解今年d龍門成日柒

拜仁
獌
轟
猁

其實係烏烈治俾tolisso陰咗啦
柒唔哂

佢個意識柒 佢一開始想用手咁款

墨sam哥係唯一清泉

Pickford

古圖斯勁

對英撚個場差啲柒

轟柒嗰個係光頭佬啫

Yes